{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369528093405798, 39.497128187401]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 7, "name": "233_SAN_JUAN_BOSCO_SANTIAGO_RUSI\u00d1OL", "status": "OPEN", "lon": -0.369528093405798, "lat": 39.497128187401, "update": "2016-02-08T21:09:07", "address": "San Juan Bosco - Santiago Rusi\u00f1ol"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397848157697943, 39.45869404863428]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 8, "name": "211_CALLE_FRAY_JUN\u00cdPERO_SERRA_ESQ_CALLE_VALL_D'UIX", "status": "OPEN", "lon": -0.397848157697943, "lat": 39.45869404863428, "update": "2016-02-08T21:05:32", "address": "Fray Jun\u00edpero Serra - Vall d'Uix\u00f3"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348533015740284, 39.46964810153237]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "098_SANTOS JUSTO Y PASTOR", "status": "OPEN", "lon": -0.348533015740284, "lat": 39.46964810153237, "update": "2016-02-08T21:09:28", "address": "Justo y Pastor - Duque de Gaeta"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357652050365347, 39.483221144341215]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "116_C/ DR. VICENTE ZARAGOZA", "status": "OPEN", "lon": -0.357652050365347, "lat": 39.483221144341215, "update": "2016-02-08T21:08:02", "address": "Doctor Vicente Zaragoz\u00e1 - Ram\u00f3n Asensio"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390305142409828, 39.4723390971218]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 8, "name": "021_JUAN_LLORENS_29", "status": "OPEN", "lon": -0.390305142409828, "lat": 39.4723390971218, "update": "2016-02-08T21:09:00", "address": "Juan Llorens - Literato Gabriel Mir\u00f3"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38680912265075, 39.4551140401216]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 17, "name": "193_CALLE_CARTEROS", "status": "OPEN", "lon": -0.38680912265075, "lat": 39.4551140401216, "update": "2016-02-08T21:07:07", "address": "Uruguay - Carteros"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34057499279659, 39.471312109714646]}, "properties": {"bikes": 18, "stands": 3, "name": "099_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 8", "status": "OPEN", "lon": -0.34057499279659, "lat": 39.471312109714646, "update": "2016-02-08T21:07:47", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Pintor Jos\u00e9 Mongrell"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406600189533111, 39.46905808079698]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 30, "name": "246_AVDA_TRES_CRUCES_ENTRADA_HOSPITAL_GENERAL", "status": "OPEN", "lon": -0.406600189533111, "lat": 39.46905808079698, "update": "2016-02-08T21:06:37", "address": "Tres Cruces - Hospital General"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334812971276553, 39.46341708497314]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 0, "name": "159_FRANCISCO CUBELLS", "status": "OPEN", "lon": -0.334812971276553, "lat": 39.46341708497314, "update": "2016-02-08T21:02:36", "address": "Francisco Cubells - San Jos\u00e9 de la Vega"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373430100012801, 39.48762415410862]}, "properties": {"bikes": 20, "stands": 0, "name": "134_C/ MAXIMILIANO THOUS", "status": "OPEN", "lon": -0.373430100012801, "lat": 39.48762415410862, "update": "2016-02-08T21:05:24", "address": "Maximiliano Thous - Luz Casanova"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377294117154526, 39.49801318789519]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 9, "name": "235_CONDE_DE_TORREFIEL_CECILIO_PLA", "status": "OPEN", "lon": -0.377294117154526, "lat": 39.49801318789519, "update": "2016-02-08T21:07:11", "address": "Conde Torrefiel - Cecilio Pl\u00e1"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39343615667867, 39.481430126787565]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 15, "name": "172_AVENIDA_PIO_XII", "status": "OPEN", "lon": -0.39343615667867, "lat": 39.481430126787565, "update": "2016-02-08T21:05:10", "address": "P\u00edo XII - Campanar"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333278958357397, 39.448038033633594]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 1, "name": "274_MANUEL_ANDRES_CASTELL_DE_POLOP", "status": "OPEN", "lon": -0.333278958357397, "lat": 39.448038033633594, "update": "2016-02-08T20:59:54", "address": "San Francisco de Paula - Castell de Pop"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404687184457659, 39.47029608559258]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 19, "name": "217_CALLE_9_DE_OCTUBRE_ESQ_CALLE_PINTOR_STOLZ", "status": "OPEN", "lon": -0.404687184457659, "lat": 39.47029608559258, "update": "2016-02-08T21:05:21", "address": "Pintor Stolz - Nueve de Octubre"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383541125260106, 39.47817811900004]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 25, "name": "001_GUILLEN_DE_CASTRO", "status": "OPEN", "lon": -0.383541125260106, "lat": 39.47817811900004, "update": "2016-02-08T21:02:12", "address": "Guillem de Castro (Beneficiencia)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358643429344464, 39.450775142005085]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 9, "name": "48_AVDA. ANTONIO FERRANDIS", "status": "OPEN", "lon": -0.358643429344464, "lat": 39.450775142005085, "update": "2016-02-08T21:03:51", "address": "Antonio Ferrandis - General Urrutia"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354157040555065, 39.48445314961921]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 1, "name": "122_C_M\u00daSICO HIP\u00d3LITO MART\u00cdNEZ", "status": "OPEN", "lon": -0.354157040555065, "lat": 39.48445314961921, "update": "2016-02-08T21:08:31", "address": "M\u00fasico Hip\u00f3lito Mart\u00ednez - Di\u00f3genes L\u00f3pez Mecho"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384005125495213, 39.47602411158443]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 15, "name": "082_GUILLEN_DE_CASTRO_TORRES_DE_QUART", "status": "OPEN", "lon": -0.384005125495213, "lat": 39.47602411158443, "update": "2016-02-08T21:06:35", "address": "Guillem de Castro (Torres de Quart)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.324660945171817, 39.47137711508329]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 2, "name": "165_PAVIA 2", "status": "OPEN", "lon": -0.324660945171817, "lat": 39.47137711508329, "update": "2016-02-08T21:06:34", "address": "Pav\u00eda - Espad\u00e1n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341477998410525, 39.47671212762051]}, "properties": {"bikes": 10, "stands": 15, "name": "106_AVDA. DE LOS NARANJOS", "status": "OPEN", "lon": -0.341477998410525, "lat": 39.47671212762051, "update": "2016-02-08T21:09:06", "address": "Albalat dels Tarongers - Professor Ernest Lluch"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355509029538065, 39.45648005487459]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "47_AVDA. AUTOPISTA DEL SALER", "status": "OPEN", "lon": -0.355509029538065, "lat": 39.45648005487459, "update": "2016-02-08T21:07:30", "address": "Autopista del Saler - Puente Monteolivete"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.324735949373236, 39.478753139905066]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 7, "name": "169_PAVIA 4", "status": "OPEN", "lon": -0.324735949373236, "lat": 39.478753139905066, "update": "2016-02-08T21:08:52", "address": "Pav\u00eda (Instituto Isabel de Villena)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35720111550767, 39.452954722176685]}, "properties": {"bikes": 18, "stands": 6, "name": "49_C/ RICARDO MU\u00d1OZ SUAY", "status": "OPEN", "lon": -0.35720111550767, "lat": 39.452954722176685, "update": "2016-02-08T21:06:22", "address": "Ricardo Mu\u00f1oz Suay - Mar\u00eda Jos\u00e9 Victoria Fuster (C.C. El Saler)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358862055563278, 39.48615015382428]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "121_C_MURTA", "status": "OPEN", "lon": -0.358862055563278, "lat": 39.48615015382428, "update": "2016-02-08T21:00:29", "address": "Murta - Sant Eperit"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391027148421504, 39.47950512106764]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 29, "name": "143_AVDA. MENENDEZ PIDAL", "status": "OPEN", "lon": -0.391027148421504, "lat": 39.47950512106764, "update": "2016-02-08T21:06:26", "address": "Pio XII - Men\u00e9ndez PIdal (Nuevo Centro)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396678168748875, 39.48581114052686]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "204_AVDA_GENERAL_AVILES", "status": "OPEN", "lon": -0.396678168748875, "lat": 39.48581114052686, "update": "2016-02-08T21:07:37", "address": "Corts Valencianes - General Avil\u00e9s"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380387098491455, 39.446050011610645]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 17, "name": "190_CTRA_MALILLA", "status": "OPEN", "lon": -0.380387098491455, "lat": 39.446050011610645, "update": "2016-02-08T20:59:29", "address": "Cra. Malilla - Bulevar Sur"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346431002074561, 39.45600205620843]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 25, "name": "52_C/ LUIS GARCIA BERLANGA", "status": "OPEN", "lon": -0.346431002074561, "lat": 39.45600205620843, "update": "2016-02-08T21:07:54", "address": "Luis Garc\u00eda Berlanga Mart\u00ed - Menorca"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373735105660714, 39.49646718382403]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "234_PLAZA MUSICO_ESPI_JOSE_ESTEVE", "status": "OPEN", "lon": -0.373735105660714, "lat": 39.49646718382403, "update": "2016-02-08T21:09:27", "address": "Plaza M\u00fasico Esp\u00ed"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3954071515343, 39.460848056694466]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 13, "name": "198_CALLE_FONTANARS_DELS_AFORINS", "status": "OPEN", "lon": -0.3954071515343, "lat": 39.460848056694466, "update": "2016-02-08T21:09:04", "address": "Fontanars dels Aforins - Vall d'Uix\u00f3"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38037911504075, 39.47680311538018]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "003_PLAZA_MUSICO_LOPEZ_CHAVARRI", "status": "OPEN", "lon": -0.38037911504075, "lat": 39.47680311538018, "update": "2016-02-08T21:08:43", "address": "Plaza del Musico L\u00f3pez Chavarri"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343552001034738, 39.4700511045018]}, "properties": {"bikes": 18, "stands": 1, "name": "076_CAMPOAMOR II", "status": "OPEN", "lon": -0.343552001034738, "lat": 39.4700511045018, "update": "2016-02-08T21:00:14", "address": "Campoamor - M\u00fasico Gin\u00e9s"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335255974679776, 39.46726209778759]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 3, "name": "84_SERRERIA_ESQ_PINTOR FERRER CALATAYUD", "status": "OPEN", "lon": -0.335255974679776, "lat": 39.46726209778759, "update": "2016-02-08T21:05:47", "address": "Serrer\u00eda, 67"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.418584242795808, 39.50141318615774]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 9, "name": "268_PZA_LUIS_CANO_5", "status": "OPEN", "lon": -0.418584242795808, "lat": 39.50141318615774, "update": "2016-02-08T21:08:01", "address": "Plaza Luis Cano, 5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405664185821979, 39.46737807542721]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "247_AVDA_TRES_CRUCES_MUSICO_AYLLON", "status": "OPEN", "lon": -0.405664185821979, "lat": 39.46737807542721, "update": "2016-02-08T21:07:27", "address": "Tres Cruces - M\u00fasico Ayll\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365119064198398, 39.46733308836422]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 4, "name": "031_CALLE SALAMANCA", "status": "OPEN", "lon": -0.365119064198398, "lat": 39.46733308836422, "update": "2016-02-08T21:09:19", "address": "Salamanca - Conde Altea"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386120116565009, 39.44767101522146]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 13, "name": "255_SAN_VICENTE_MARTIR_TOMAS_DE_VILLAROYA", "status": "OPEN", "lon": -0.386120116565009, "lat": 39.44767101522146, "update": "2016-02-08T21:08:31", "address": "Tomas de Villarroya - San Vicente"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364867058884755, 39.458880059935595]}, "properties": {"bikes": 19, "stands": 1, "name": "41_AVDA. GRAL. URRUTIA", "status": "OPEN", "lon": -0.364867058884755, "lat": 39.458880059935595, "update": "2016-02-08T21:07:28", "address": "General Urrutia - Granada"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386143126606345, 39.46616307762487]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "026_CALLE_SAN_JOSE_DE_CALASANZ", "status": "OPEN", "lon": -0.386143126606345, "lat": 39.46616307762487, "update": "2016-02-08T21:03:12", "address": "San Jos\u00e9 de Calasanz - Salas Quiroga"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374099093197231, 39.47119409848577]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 18, "name": "012_CALLE_MINYANA", "status": "OPEN", "lon": -0.374099093197231, "lat": 39.47119409848577, "update": "2016-02-08T21:02:21", "address": "Mi\u00f1ana - Poeta Querol"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366517061973888, 39.455440047796785]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 16, "name": "179_AVENIDA_DE_LA_PLATA_45", "status": "OPEN", "lon": -0.366517061973888, "lat": 39.455440047796785, "update": "2016-02-08T21:08:32", "address": "Av. de la Plata - Zapadores"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361069056238335, 39.47509611584928]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "081_DOCTOR FORNOS", "status": "OPEN", "lon": -0.361069056238335, "lat": 39.47509611584928, "update": "2016-02-08T21:08:04", "address": "Micer Masc\u00f3 - Rodriguez Fornos"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367842074631205, 39.47155010170615]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 25, "name": "028_NAVARRO REVERTE", "status": "OPEN", "lon": -0.367842074631205, "lat": 39.47155010170615, "update": "2016-02-08T21:07:00", "address": "Navarro Reverter - Grabador Esteve"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371254089734112, 39.48062113119549]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "131_C/ ALBORAYA", "status": "OPEN", "lon": -0.371254089734112, "lat": 39.48062113119549, "update": "2016-02-08T21:04:44", "address": "Alboraya - Flora"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342366002058633, 39.47854813352072]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 40, "name": "112_AVDA. DE LOS NARANJOS", "status": "OPEN", "lon": -0.342366002058633, "lat": 39.47854813352072, "update": "2016-02-08T21:08:33", "address": "Manuel Broseta i Pont - Naranjos"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384633120260506, 39.46278806672407]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 17, "name": "243_ALBACETE_ESQ_MALUQUER", "status": "OPEN", "lon": -0.384633120260506, "lat": 39.46278806672407, "update": "2016-02-08T21:09:22", "address": "Albacete - Maluquer"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.408208195369257, 39.470941086635776]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "265_C_ALCASSER_POETA_ALBERTO_LISTA", "status": "OPEN", "lon": -0.408208195369257, "lat": 39.470941086635776, "update": "2016-02-08T21:02:21", "address": "Alcasser - Poeta Alberto Lista"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394474168343446, 39.497417180383685]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 9, "name": "238_SAN_JOSE_ARTESANO_FRANCISCO_MOROTE_GREUS", "status": "OPEN", "lon": -0.394474168343446, "lat": 39.497417180383685, "update": "2016-02-08T20:59:49", "address": "San Jose Artesano - Francisco Morote Greus"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358505044597536, 39.467747091898616]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 12, "name": "063_AVDA. DEL PUERTO I", "status": "OPEN", "lon": -0.358505044597536, "lat": 39.467747091898616, "update": "2016-02-08T21:02:43", "address": "Av Puerto 19 (Telef\u00f3nica)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.344495997567289, 39.45838906488428]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "56_AVDA. DE FRANCIA", "status": "OPEN", "lon": -0.344495997567289, "lat": 39.45838906488428, "update": "2016-02-08T21:07:12", "address": "Francia - Menorca"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403022190134151, 39.490216153353934]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "227_CALLE_SAN_CLEMENTE_ENTRA_HOSPITAL_ARNAU_VILANO", "status": "OPEN", "lon": -0.403022190134151, "lat": 39.490216153353934, "update": "2016-02-08T21:00:17", "address": "San Clemente - Hospital Arnau de Vilanova"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365844081019678, 39.49461218010229]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 11, "name": "232_SAN_VICENTE_DE_PAUL_SANTIAGO_RUSI\u00d1OL", "status": "OPEN", "lon": -0.365844081019678, "lat": 39.49461218010229, "update": "2016-02-08T21:03:43", "address": "San Vicente Paul - Santiago Rusi\u00f1ol"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352239033238509, 39.481530140385686]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 7, "name": "115_C/ DR. VICENTE ZARAGOZA", "status": "OPEN", "lon": -0.352239033238509, "lat": 39.481530140385686, "update": "2016-02-08T21:04:20", "address": "Catalu\u00f1a - Doctor Vicente Zaragoz\u00e1"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39683915840866, 39.46563907240366]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 10, "name": "215_CALLE_MUSICO_AYLLON_ESQ_CALLE_FRANCISCO_DOLZ", "status": "OPEN", "lon": -0.39683915840866, "lat": 39.46563907240366, "update": "2016-02-08T21:04:12", "address": "M\u00fasico Ayll\u00f3n - Francisco Dolz"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.350468025305313, 39.47664412448885]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 7, "name": "261_PZA_XUQUER_ESQ_VINALOPO", "status": "OPEN", "lon": -0.350468025305313, "lat": 39.47664412448885, "update": "2016-02-08T21:05:52", "address": "Plaza Xuquer - Vinalop\u00f3"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346811013895548, 39.47580112282824]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "102_AVDA.RAMON LLUL", "status": "OPEN", "lon": -0.346811013895548, "lat": 39.47580112282824, "update": "2016-02-08T21:09:06", "address": "Ram\u00f3n Llull - Serpis"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368338073115823, 39.4659740827401]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 15, "name": "032_C/ CONDE DE ALTEA", "status": "OPEN", "lon": -0.368338073115823, "lat": 39.4659740827401, "update": "2016-02-08T21:06:46", "address": "Conde Altea - Almirante Cadarso"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357333043778256, 39.47274710913562]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 15, "name": "079_AVDA. ARAGON II", "status": "OPEN", "lon": -0.357333043778256, "lat": 39.47274710913562, "update": "2016-02-08T21:07:09", "address": "Arag\u00f3n - Ernesto Ferrer"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375175098086736, 39.47428810857441]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 23, "name": "008_PLAZA_DE_LA_REINA_ESQUINA_CALLE_DEL_MAR", "status": "OPEN", "lon": -0.375175098086736, "lat": 39.47428810857441, "update": "2016-02-08T21:09:27", "address": "Plaza de la Reina - Mar"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391129156875508, 39.4947261723789]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "237_LEVANTE_UD_AVDA_ECUADOR", "status": "OPEN", "lon": -0.391129156875508, "lat": 39.4947261723789, "update": "2016-02-08T21:00:27", "address": "Levante U.D. - Ecuador"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333702973476317, 39.47365411982902]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "108_ LUIS PEIXO", "status": "OPEN", "lon": -0.333702973476317, "lat": 39.47365411982902, "update": "2016-02-08T21:04:29", "address": "Lu\u00eds Peix\u00f3 20"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336888975014669, 39.45882806883267]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 3, "name": "067_JUAN VERDEGUER", "status": "OPEN", "lon": -0.336888975014669, "lat": 39.45882806883267, "update": "2016-02-08T21:06:10", "address": "Juan Verdeguer - Toneleros"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362137064678155, 39.484848148381595]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 2, "name": "120_C_DR VICENTE ZARAGOZA", "status": "OPEN", "lon": -0.362137064678155, "lat": 39.484848148381595, "update": "2016-02-08T21:09:23", "address": "Doctor Vicente Zaragoz\u00e1 - Emilio Bar\u00f3"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391681147609965, 39.47433710342028]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 8, "name": "019_JUAN_LLORENS", "status": "OPEN", "lon": -0.391681147609965, "lat": 39.47433710342028, "update": "2016-02-08T21:06:25", "address": "Juan Llorens - Quart"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388701135103807, 39.46769708197544]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 17, "name": "025_CALLE_DEL_ALBERIC", "status": "OPEN", "lon": -0.388701135103807, "lat": 39.46769708197544, "update": "2016-02-08T21:09:16", "address": "Alberique, 18 (Abastos)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37059709396399, 39.492184170392264]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 17, "name": "178_CALLE_REIG_GENOVES", "status": "OPEN", "lon": -0.37059709396399, "lat": 39.492184170392264, "update": "2016-02-08T21:03:28", "address": "Reig Genov\u00e9s - Ram\u00f3n Contreras Mongrell"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351674028220146, 39.47534611972441]}, "properties": {"bikes": 18, "stands": 2, "name": "094_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 5", "status": "OPEN", "lon": -0.351674028220146, "lat": 39.47534611972441, "update": "2016-02-08T21:05:25", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Clariano"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38969114895134, 39.48797215005971]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 13, "name": "140_AVENIDA_CAMPANAR", "status": "OPEN", "lon": -0.38969114895134, "lat": 39.48797215005971, "update": "2016-02-08T21:02:29", "address": "Campanar - Nicasio Benlloch"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367635083238739, 39.488734159713275]}, "properties": {"bikes": 10, "stands": 14, "name": "128_C/ ALFAUIR", "status": "OPEN", "lon": -0.367635083238739, "lat": 39.488734159713275, "update": "2016-02-08T21:09:02", "address": "Alfahuir - Pe\u00f1iscola"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40294418188015, 39.47523810283483]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 9, "name": "221_AVDA_MANUEL_DE_FALLA_ESQ_CALLE_HERNANDEZ_LAZAR", "status": "OPEN", "lon": -0.40294418188015, "lat": 39.47523810283483, "update": "2016-02-08T21:01:13", "address": "Manuel de Falla - Hern\u00e1ndez L\u00e1zaro"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377350100922523, 39.467436084759534]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 19, "name": "017_ESTACION RENFE I", "status": "OPEN", "lon": -0.377350100922523, "lat": 39.467436084759534, "update": "2016-02-08T21:09:21", "address": "X\u00e1tiva - Bail\u00e9n (Estaci\u00f3n del Norte)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392326143951058, 39.4639310680958]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "256_AVDA_TRES_FORQUES_TURIS", "status": "OPEN", "lon": -0.392326143951058, "lat": 39.4639310680958, "update": "2016-02-08T21:06:33", "address": "Tres Forques - Tur\u00eds"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384313132924836, 39.48815815241352]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 13, "name": "138_SAN_PANCRACIO", "status": "OPEN", "lon": -0.384313132924836, "lat": 39.48815815241352, "update": "2016-02-08T21:09:24", "address": "San Pancracio - Periodista Llorente"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370052077239064, 39.46409007583113]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 17, "name": "34_AVDA. ANTIGUO REINO DE VALENCIA", "status": "OPEN", "lon": -0.370052077239064, "lat": 39.46409007583113, "update": "2016-02-08T21:04:59", "address": "Regne de Valencia - Doctor Sumsi"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385247133088568, 39.48323613551247]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 13, "name": "141_C/ GREGORIO GEA (PEATONAL)", "status": "OPEN", "lon": -0.385247133088568, "lat": 39.48323613551247, "update": "2016-02-08T21:01:51", "address": "Gregorio Gea - Padre Ferris"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348305017144382, 39.47352211466433]}, "properties": {"bikes": 19, "stands": 2, "name": "096_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 6", "status": "OPEN", "lon": -0.348305017144382, "lat": 39.47352211466433, "update": "2016-02-08T21:09:18", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Yecla"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337207979114133, 39.46463708827678]}, "properties": {"bikes": 19, "stands": 1, "name": "151_JERONIMO MONSORIU", "status": "OPEN", "lon": -0.337207979114133, "lat": 39.46463708827678, "update": "2016-02-08T21:01:25", "address": "Jer\u00f3nimo Monsoriu - Alcalde Cano Coloma"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38922812163005, 39.43979598762512]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 10, "name": "258_PINTOR_RAFAEL_SOLVES_ESQ_JOSE_SOTO_MICO", "status": "OPEN", "lon": -0.38922812163005, "lat": 39.43979598762512, "update": "2016-02-08T21:05:41", "address": "Pintor Rafael Solves - Jose Soto Mico"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381677113224894, 39.46618607914484]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "058_PLAZA DE ESPA\u00d1A", "status": "OPEN", "lon": -0.381677113224894, "lat": 39.46618607914484, "update": "2016-02-08T21:08:30", "address": "Plaza Espa\u00f1a"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371753085175853, 39.469358093050445]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 13, "name": "70_CALLE_COLON_ESQ_ALMIRANTE_ROGER_DE_LAURIA", "status": "OPEN", "lon": -0.371753085175853, "lat": 39.469358093050445, "update": "2016-02-08T21:05:11", "address": "Col\u00f3n, 27"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.409735197841415, 39.46701107287583]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 18, "name": "263_PADRE ESTEBAN_PERNET_ANTES_CASA_MISERICORDIA", "status": "OPEN", "lon": -0.409735197841415, "lat": 39.46701107287583, "update": "2016-02-08T21:03:49", "address": "Padre Esteban Pernet - Casa Misericordia"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360507057423573, 39.4804341340267]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "118_C/ DR. GOMEZ FERRER", "status": "OPEN", "lon": -0.360507057423573, "lat": 39.4804341340267, "update": "2016-02-08T21:09:22", "address": "G\u00f3mez Ferrer - \u00c1lvaro de Baz\u00e1n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346682016720988, 39.481772142992675]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 27, "name": "114_ADOLFO SUAREZ", "status": "OPEN", "lon": -0.346682016720988, "lat": 39.481772142992675, "update": "2016-02-08T21:06:31", "address": "UPV Inform\u00e1tica"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397063157732616, 39.463133063872554]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 11, "name": "213_CALLE_ARCHIDUQUE_CARLOS_ESQ_CALLE_JOSE_MA_MOR", "status": "OPEN", "lon": -0.397063157732616, "lat": 39.463133063872554, "update": "2016-02-08T21:00:53", "address": "Archiduque Carlos - Jos\u00e9 Mar\u00eda Mortes Lerma"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.340651997804929, 39.480184139586505]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 30, "name": "111_COLEGIO MAYOR", "status": "OPEN", "lon": -0.340651997804929, "lat": 39.480184139586505, "update": "2016-02-08T21:06:18", "address": "UPV Galileo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39000812823506, 39.44768201399717]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 16, "name": "254_AVDA_DR_TOMAS_SALA_CARTEROS", "status": "OPEN", "lon": -0.39000812823506, "lat": 39.44768201399717, "update": "2016-02-08T21:01:38", "address": "Doctor Tom\u00e1s Sala - Carteros"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393759152416117, 39.471680093784954]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "201_AVDA_PEREZ_GALDOS", "status": "OPEN", "lon": -0.393759152416117, "lat": 39.471680093784954, "update": "2016-02-08T21:04:56", "address": "Perez Gald\u00f3s - Nou Moles"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386738140863954, 39.48940615584413]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 16, "name": "174_CALLE_MONDUBER", "status": "OPEN", "lon": -0.386738140863954, "lat": 39.48940615584413, "update": "2016-02-08T21:08:35", "address": "Monduber - Peset Aleixandre"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365758075579642, 39.484941147529945]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "77_C/ MOLINELL", "status": "OPEN", "lon": -0.365758075579642, "lat": 39.484941147529945, "update": "2016-02-08T21:09:28", "address": "Molinell - Calder\u00f3n de la Barca"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401273181871356, 39.48457713488814]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "203_CALLE_REINA_VIOLANTE", "status": "OPEN", "lon": -0.401273181871356, "lat": 39.48457713488814, "update": "2016-02-08T21:02:57", "address": "Reina Violante - Escultor Garc\u00eda Mas"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.324700947178956, 39.4748761268572]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "167_PAVIA 3", "status": "OPEN", "lon": -0.324700947178956, "lat": 39.4748761268572, "update": "2016-02-08T21:00:12", "address": "Pav\u00eda - Acequia de la Cadena"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34736601693197, 39.47835413125328]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "104_ALBALAT DELS TARONGERS", "status": "OPEN", "lon": -0.34736601693197, "lat": 39.47835413125328, "update": "2016-02-08T21:09:01", "address": "Albalat dels Tarongers - Paseo Facultades"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336770986463246, 39.48070814260447]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 27, "name": "110_KISSHOMARU", "status": "OPEN", "lon": -0.336770986463246, "lat": 39.48070814260447, "update": "2016-02-08T21:07:49", "address": "UPV Trinquet"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341823991929563, 39.46277108052299]}, "properties": {"bikes": 18, "stands": 2, "name": "068_AVDA. DEL PUERTO IV", "status": "OPEN", "lon": -0.341823991929563, "lat": 39.46277108052299, "update": "2016-02-08T21:08:32", "address": "Av. Puerto - Jos\u00e9 Aguilar"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363169057053421, 39.46492108086036]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "155_C/ SALAMANCA", "status": "OPEN", "lon": -0.363169057053421, "lat": 39.46492108086036, "update": "2016-02-08T21:02:59", "address": "Salamanca - Reina Do\u00f1a Germana"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372796083742631, 39.460893064158775]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 4, "name": "152_C/ LITERATO AZOR\u00cdN", "status": "OPEN", "lon": -0.372796083742631, "lat": 39.460893064158775, "update": "2016-02-08T21:07:38", "address": "Reina Do\u00f1a Mar\u00eda - C\u00e1diz"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374106081983545, 39.450359028192096]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 8, "name": "186_CALLE_INGENIERO_JOAQUIN_BENLLOCH", "status": "OPEN", "lon": -0.374106081983545, "lat": 39.450359028192096, "update": "2016-02-08T21:06:32", "address": "Benifair\u00f3 de Valldigna - Joaqu\u00edn Benlloch"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374022085762198, 39.457822053401024]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 14, "name": "39_AVDA. PERIS Y VALERO", "status": "OPEN", "lon": -0.374022085762198, "lat": 39.457822053401024, "update": "2016-02-08T21:07:45", "address": "Peris y Valero - Cuba"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370301088264948, 39.48320614021858]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 10, "name": "130_C/ CONVENTO CARMELITAS", "status": "OPEN", "lon": -0.370301088264948, "lat": 39.48320614021858, "update": "2016-02-08T21:09:15", "address": "Convento Carmelitas - Alboraya"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336314982139155, 39.47521312423745]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 1, "name": "107_C/ CAMPILLO ALTO BUEY", "status": "OPEN", "lon": -0.336314982139155, "lat": 39.47521312423745, "update": "2016-02-08T20:59:52", "address": "Campillo de Altobuey (Polideportivo)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33336295982062, 39.450273041140704]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 2, "name": "273_CALLE_MORAIRA_CALLE_DALT_DE_LA_MAR", "status": "OPEN", "lon": -0.33336295982062, "lat": 39.450273041140704, "update": "2016-02-08T21:05:33", "address": "Moraira - Alta del Mar"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38029811284559, 39.473169103148095]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 10, "name": "147_CALLE_PIE_DE_LA_CRUZ_CALLE_DE_LA_REJA", "status": "OPEN", "lon": -0.38029811284559, "lat": 39.473169103148095, "update": "2016-02-08T21:08:25", "address": "Pie de la Cruz - Rejas"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373220088928677, 39.46815908853249]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 22, "name": "018_COLON II", "status": "OPEN", "lon": -0.373220088928677, "lat": 39.46815908853249, "update": "2016-02-08T21:05:08", "address": "Col\u00f3n 20-22"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363317066947724, 39.48248814004604]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 17, "name": "119_C/ JAIME ROIG", "status": "OPEN", "lon": -0.363317066947724, "lat": 39.48248814004604, "update": "2016-02-08T21:08:06", "address": "Jaime Roig - Bachiller"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.324724943771547, 39.468428105127856]}, "properties": {"bikes": 17, "stands": 0, "name": "164_PAVIA 1", "status": "OPEN", "lon": -0.324724943771547, "lat": 39.468428105127856, "update": "2016-02-08T21:06:12", "address": "Pav\u00eda - Columbretes"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399226167293882, 39.4688460824582]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 16, "name": "216_AVDA_DEL_CID_ESQ_CALLE_BURGOS", "status": "OPEN", "lon": -0.399226167293882, "lat": 39.4688460824582, "update": "2016-02-08T21:02:19", "address": "Av. del Cid - Burgos"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381942112481819, 39.46333006942278]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 14, "name": "027_CALLE_SAN_VICENTE_MARTIR_129", "status": "OPEN", "lon": -0.381942112481819, "lat": 39.46333006942278, "update": "2016-02-08T21:05:30", "address": "San Vicente Martir - Doctor Vil\u00e1 Barber\u00e1"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346399008039668, 39.46721209400214]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "072_RAMIRO MAETZU", "status": "OPEN", "lon": -0.346399008039668, "lat": 39.46721209400214, "update": "2016-02-08T21:04:56", "address": "Ramiro de Maeztu - Peris Brell"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381996108347568, 39.455361042514035]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 11, "name": "207_CALLE_MILLARES_ESQ_CALLE_FEDERICO_GARCA_LORCA", "status": "OPEN", "lon": -0.381996108347568, "lat": 39.455361042514035, "update": "2016-02-08T21:02:24", "address": "Giorgeta, 64"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400055184833165, 39.496953177032466]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "239_LA_FLORISTA_TRANVIA_PALACIO_CONGRESOS", "status": "OPEN", "lon": -0.400055184833165, "lat": 39.496953177032466, "update": "2016-02-08T21:09:02", "address": "Florista - T4 (Palau de Congressos)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33824098596173, 39.471602111446835]}, "properties": {"bikes": 19, "stands": 1, "name": "100_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 9", "status": "OPEN", "lon": -0.33824098596173, "lat": 39.471602111446835, "update": "2016-02-08T21:08:49", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Mestre Ripoll"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388157129082296, 39.4595430546337]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 9, "name": "196_AVDA_GASPAR_AGUILAR", "status": "OPEN", "lon": -0.388157129082296, "lat": 39.4595430546337, "update": "2016-02-08T21:08:12", "address": "Jer\u00f3nimo Mu\u00f1oz - Gaspar Aguilar"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.414523213347863, 39.46912807848099]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 8, "name": "264_AVDA_CID_ANTES_MARCONI", "status": "OPEN", "lon": -0.414523213347863, "lat": 39.46912807848099, "update": "2016-02-08T20:59:50", "address": "Av. del Cid - Marconi"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379987120406342, 39.489001156645486]}, "properties": {"bikes": 17, "stands": 3, "name": "137_CALLE_ECONOMISTA_GAY", "status": "OPEN", "lon": -0.379987120406342, "lat": 39.489001156645486, "update": "2016-02-08T21:08:26", "address": "Economista Gay - Luis Crumiere"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.327977958049006, 39.47683913241012]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 2, "name": "168_AVDA. MALVARROSA", "status": "OPEN", "lon": -0.327977958049006, "lat": 39.47683913241012, "update": "2016-02-08T21:02:01", "address": "Malvarrosa - R\u00edo Tajo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40506018155276, 39.46280806019345]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 15, "name": "248_AVDA_TRES_CRUCES_JOSE_MARIA_MORTES_LERMA", "status": "OPEN", "lon": -0.40506018155276, "lat": 39.46280806019345, "update": "2016-02-08T21:05:05", "address": "Tres Cruces - Jose Maria Mortes Lerma"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353825031741888, 39.469917100728054]}, "properties": {"bikes": 17, "stands": 3, "name": "074_PLAZA SAN FELIPE NERI", "status": "OPEN", "lon": -0.353825031741888, "lat": 39.469917100728054, "update": "2016-02-08T21:07:35", "address": "Plaza San Felipe Neri (Mercado Algir\u00f3s)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393106139888379, 39.45205002773928]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 7, "name": "209_AVDA_GASPAR_AGUILAR_ESQ_CALLE_MUSICO_PENELLA", "status": "OPEN", "lon": -0.393106139888379, "lat": 39.45205002773928, "update": "2016-02-08T21:07:28", "address": "Gaspar Aguilar - M\u00fasico Penella"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379276110679168, 39.474840109114226]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 11, "name": "007_PZA_DEL_MERCADO_TAULA_DE_CANVIS", "status": "OPEN", "lon": -0.379276110679168, "lat": 39.474840109114226, "update": "2016-02-08T21:09:26", "address": "Plaza del Mercado - Taula de Canvis"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343223001657882, 39.47303611466866]}, "properties": {"bikes": 23, "stands": 0, "name": "097_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 7", "status": "OPEN", "lon": -0.343223001657882, "lat": 39.47303611466866, "update": "2016-02-08T21:07:50", "address": "Blasco Iba\u00f1ez 121"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378712119815713, 39.495040177417366]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 8, "name": "231_CALLE_DE_ALCA\u00d1IZ_ESQ_CALLE_CAMBRILS", "status": "OPEN", "lon": -0.378712119815713, "lat": 39.495040177417366, "update": "2016-02-08T21:01:41", "address": "Alca\u00f1iz - Cambrils"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364932074551232, 39.487639156890914]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 11, "name": "123_C_ALBOCACER", "status": "OPEN", "lon": -0.364932074551232, "lat": 39.487639156890914, "update": "2016-02-08T21:05:58", "address": "Alboc\u00e1cer - Vinaroz"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358878039093959, 39.45547705039899]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "46_AVDA. INSTITUTO OBRERO DE VALENCIA", "status": "OPEN", "lon": -0.358878039093959, "lat": 39.45547705039899, "update": "2016-02-08T21:08:36", "address": "Pintor Luis Arcas - Inst. Obrero Valenciano"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382803130751858, 39.49255716773316]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "175_CALLE_JUAN_XXIII", "status": "OPEN", "lon": -0.382803130751858, "lat": 39.49255716773316, "update": "2016-02-08T21:03:44", "address": "Juan XXIII - Domingo G\u00f3mez"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.328901958917283, 39.47331712024639]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 3, "name": "166_PROGRESO", "status": "OPEN", "lon": -0.328901958917283, "lat": 39.47331712024639, "update": "2016-02-08T21:02:52", "address": "Don Vicente Guillot - Progreso"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348230007860048, 39.456732058086]}, "properties": {"bikes": 20, "stands": 5, "name": "53_C/ LUIS GARCIA BERLANGA", "status": "OPEN", "lon": -0.348230007860048, "lat": 39.456732058086, "update": "2016-02-08T21:01:22", "address": "Alameda - Pintor Maella"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389982155850781, 39.499247187993085]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "271_CALLE_SALVADOR_CERVER\u00d3_CALLE_CARLOS_CORTINA", "status": "OPEN", "lon": -0.389982155850781, "lat": 39.499247187993085, "update": "2016-02-08T20:59:49", "address": "Salvador Cerver\u00f3 - Carlos Cortina"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363105052261891, 39.456397052131265]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 5, "name": "44_AVDA. GRAL. URRUTIA", "status": "OPEN", "lon": -0.363105052261891, "lat": 39.456397052131265, "update": "2016-02-08T21:09:14", "address": "General Urrutia - Av. de la Plata"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370524081869223, 39.47006009581504]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "016_COLON I", "status": "OPEN", "lon": -0.370524081869223, "lat": 39.47006009581504, "update": "2016-02-08T21:08:49", "address": "Col\u00f3n, 60"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361946047377204, 39.45378704370325]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 4, "name": "45_AVDA. GRAL. URRUTIA", "status": "OPEN", "lon": -0.361946047377204, "lat": 39.45378704370325, "update": "2016-02-08T21:05:20", "address": "Hermanos Maristas - General Urrutia"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358709056987903, 39.489661165707126]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 12, "name": "125_C/ MASQUEFA", "status": "OPEN", "lon": -0.358709056987903, "lat": 39.489661165707126, "update": "2016-02-08T21:04:21", "address": "Masquefa, 42 - 44"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368909065084874, 39.447928021676226]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 7, "name": "187_AVDA_AUSIAS_MARCH", "status": "OPEN", "lon": -0.368909065084874, "lat": 39.447928021676226, "update": "2016-02-08T21:04:05", "address": "\u00c1ngel Villena - Ausias March"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333600974859012, 39.47678713041781]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "109_AVDA. NARANJOS", "status": "OPEN", "lon": -0.333600974859012, "lat": 39.47678713041781, "update": "2016-02-08T21:05:52", "address": "Naranjos - Ingeniero Fausto Elio"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393181160103781, 39.489255153267536]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 18, "name": "205_CALLE_NICASIO_BENLLOCH", "status": "OPEN", "lon": -0.393181160103781, "lat": 39.489255153267536, "update": "2016-02-08T21:02:57", "address": "Nicasio Benlloch - Amics dels Corpus"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375973105008805, 39.48272413676827]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "133_C/ ALFAMBRA", "status": "OPEN", "lon": -0.375973105008805, "lat": 39.48272413676827, "update": "2016-02-08T21:03:07", "address": "Alfambra - Poeta Monmeneu"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376436094678165, 39.460932063112466]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 3, "name": "156_C/ CUBA", "status": "OPEN", "lon": -0.376436094678165, "lat": 39.460932063112466, "update": "2016-02-08T21:08:40", "address": "Puerto Rico - Cuba"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32988595660341, 39.46357208709311]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 13, "name": "162_PZA. ARMADA ESPA\u00d1OLA", "status": "OPEN", "lon": -0.32988595660341, "lat": 39.46357208709311, "update": "2016-02-08T21:07:29", "address": "Armada Espa\u00f1ola - Mariano Cuber"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389098149691761, 39.49268016612935]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "206_CALLE_PERIODISTA_GIL_SUMBIELA", "status": "OPEN", "lon": -0.389098149691761, "lat": 39.49268016612935, "update": "2016-02-08T21:07:19", "address": "Periodista Gil Sumbiela - Poeta Serrano Clavero"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400667169496185, 39.46490006867376]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 9, "name": "214_CALLE_SANTA_CRUZ_DE_TENERIFE_ESQ_CALLE_LLOMBA", "status": "OPEN", "lon": -0.400667169496185, "lat": 39.46490006867376, "update": "2016-02-08T21:09:24", "address": "Santa Cruz de Tenerife, 21"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374915095234885, 39.470434095658966]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 26, "name": "40_CALLE_BARCAS_FRENTE _TEATRO_PRINCIPAL", "status": "OPEN", "lon": -0.374915095234885, "lat": 39.470434095658966, "update": "2016-02-08T21:08:39", "address": "Barcas, 11"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402984180655052, 39.47273109436028]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 18, "name": "219_CALLE_CASTAN_TOBE\u00d1AS_ESQ_CALLE_VELAZQUEZ", "status": "OPEN", "lon": -0.402984180655052, "lat": 39.47273109436028, "update": "2016-02-08T21:06:08", "address": "Cast\u00e1n Tobe\u00f1as - Rincon de Ademuz"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354640030484729, 39.46305607733176]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 2, "name": "059_AVDA. DE BALEARES I", "status": "OPEN", "lon": -0.354640030484729, "lat": 39.46305607733176, "update": "2016-02-08T21:01:51", "address": "Baleares - R\u00edo Escalona"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367664059275921, 39.444093009140374]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 6, "name": "091_CALLE_GRABADOR_JORDAN_46_PLAZA_ESCULTOR_PASTOR", "status": "OPEN", "lon": -0.367664059275921, "lat": 39.444093009140374, "update": "2016-02-08T21:04:35", "address": "Grabador Jordan - Escultor Pastor"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375433100164395, 39.476715116676885]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 24, "name": "004_PLAZA_DE_LA_VIRGEN_CALLE_BAILIA", "status": "OPEN", "lon": -0.375433100164395, "lat": 39.476715116676885, "update": "2016-02-08T21:06:42", "address": "Plaza de la Virgen - Bail\u00eda"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.329098964737767, 39.48302815289556]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 1, "name": "171_CALLE GRAN CANARIA", "status": "OPEN", "lon": -0.329098964737767, "lat": 39.48302815289556, "update": "2016-02-08T21:04:51", "address": "Gran Canaria - Ingeniero Manuel Maese"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357156046729095, 39.47921913101099]}, "properties": {"bikes": 22, "stands": 7, "name": "117_PRIMADO REIG", "status": "OPEN", "lon": -0.357156046729095, "lat": 39.47921913101099, "update": "2016-02-08T21:09:29", "address": "Gasc\u00f3 Oliag - Primado Reig"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388444135439494, 39.469755089002845]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "022_JUAN_LLORENS_57", "status": "OPEN", "lon": -0.388444135439494, "lat": 39.469755089002845, "update": "2016-02-08T21:08:42", "address": "Angel Guimer\u00e1 - Juan Llorens"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348777010892994, 39.45931106660426]}, "properties": {"bikes": 21, "stands": 4, "name": "55_AVDA. DE FRANCIA", "status": "OPEN", "lon": -0.348777010892994, "lat": 39.45931106660426, "update": "2016-02-08T21:06:20", "address": "Francia - Pintor Maella"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379815109120643, 39.46893508902061]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 19, "name": "014_BAR\u00d3N CARCER", "status": "OPEN", "lon": -0.379815109120643, "lat": 39.46893508902061, "update": "2016-02-08T20:59:27", "address": "Huesca - Bar\u00f3n de C\u00e1rcer"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.359409052701581, 39.47777012539991]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 30, "name": "89_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ", "status": "OPEN", "lon": -0.359409052701581, "lat": 39.47777012539991, "update": "2016-02-08T21:02:34", "address": "Blasco Iba\u00f1ez, 23 (F. Filosof\u00eda y Psicolog\u00eda)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362389059448826, 39.47371011075012]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 19, "name": "080_AMADEO SAVOIA", "status": "OPEN", "lon": -0.362389059448826, "lat": 39.47371011075012, "update": "2016-02-08T21:08:49", "address": "Amadeo de Saboya (frente Ayuntamiento)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40048716710112, 39.461452057092146]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 9, "name": "212_CALLE_FRAY_JUAN\u00cdPERO_SERRA_ESQ_CALLE_TORRENTE", "status": "OPEN", "lon": -0.40048716710112, "lat": 39.461452057092146, "update": "2016-02-08T21:04:18", "address": "Fray Juan\u00edpero Serra - Torrente"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358779046585651, 39.469913099113434]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 13, "name": "078_AVDA. ARAG\u00d3N I", "status": "OPEN", "lon": -0.358779046585651, "lat": 39.469913099113434, "update": "2016-02-08T21:07:27", "address": "Arag\u00f3n - Vicente Sancho Tello"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378944118876901, 39.491985167042394]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 13, "name": "176_CAMINO_DE_MONCADA_52", "status": "OPEN", "lon": -0.378944118876901, "lat": 39.491985167042394, "update": "2016-02-08T21:05:47", "address": "Cno. Moncada - Pedro Patricio Mey"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3862691299059, 39.47159609591605]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 16, "name": "023_GRAN_VIA_FERNANDO_EL_CATOLICO", "status": "OPEN", "lon": -0.3862691299059, "lat": 39.47159609591605, "update": "2016-02-08T21:09:14", "address": "Fernando el Cat\u00f3lico - Erudito Orellana"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382964127549696, 39.48567414446925]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 6, "name": "139_C/ REUS", "status": "OPEN", "lon": -0.382964127549696, "lat": 39.48567414446925, "update": "2016-02-08T21:05:24", "address": "Reus - Alquer\u00eda de la Estrella"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.338811982446624, 39.46192007863096]}, "properties": {"bikes": 23, "stands": 2, "name": "069_AVDA. DEL PUERTO", "status": "OPEN", "lon": -0.338811982446624, "lat": 39.46192007863096, "update": "2016-02-08T21:05:04", "address": "Av. Puerto - Serrer\u00eda"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36539006649012, 39.47008009754055]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "029_PLAZA AMERICA", "status": "OPEN", "lon": -0.36539006649012, "lat": 39.47008009754055, "update": "2016-02-08T21:03:09", "address": "Plaza Am\u00e9rica - Cirilo Amor\u00f3s - Sorn\u00ed"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38866912636635, 39.451660027860314]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 11, "name": "208_CALLE_CARTEROS_ESQ_CALLE_MOSSEN_FEBRER", "status": "OPEN", "lon": -0.38866912636635, "lat": 39.451660027860314, "update": "2016-02-08T21:02:58", "address": "Carteros - Mossen Febrer"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352950020141597, 39.453286044933414]}, "properties": {"bikes": 22, "stands": 18, "name": "50_AVDA. AUTOPISTA DEL SALER", "status": "OPEN", "lon": -0.352950020141597, "lat": 39.453286044933414, "update": "2016-02-08T21:04:47", "address": "Autopista del Saler - Antonio Ferrandis (C.C. El Saler)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400570164438297, 39.456045038810714]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "250_AVDA_TRES_CRUCES_PIO_XI", "status": "OPEN", "lon": -0.400570164438297, "lat": 39.456045038810714, "update": "2016-02-08T21:05:40", "address": "Tres Cruces - Pio XI"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379839115061075, 39.4798571258551]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "002_CALLE_SALVADOR_GINER_CALLE_MUSEO", "status": "OPEN", "lon": -0.379839115061075, "lat": 39.4798571258551, "update": "2016-02-08T21:06:16", "address": "Salvador Giner - C. Museo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358749040474832, 39.45874906147631]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 7, "name": "42_AVDA. DE LA PLATA", "status": "OPEN", "lon": -0.358749040474832, "lat": 39.45874906147631, "update": "2016-02-08T21:08:33", "address": "Av. de la Plata (Museo Fallero)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396807152864784, 39.45552103825903]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "210_CALLE_CAMPOS_CRESPO_ESQ_CALLE_JUAN_DE_GARAY", "status": "OPEN", "lon": -0.396807152864784, "lat": 39.45552103825903, "update": "2016-02-08T21:07:53", "address": "Campos Crespo - Juan de Garay"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393425153835504, 39.4761901091111]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 19, "name": "202_PASEO_PECHINA", "status": "OPEN", "lon": -0.393425153835504, "lat": 39.4761901091111, "update": "2016-02-08T21:06:21", "address": "Pechina - Teruel"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382369130775341, 39.495034176224834]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 15, "name": "236_RIO_SEGRE_RAFAEL_COMPANY", "status": "OPEN", "lon": -0.382369130775341, "lat": 39.495034176224834, "update": "2016-02-08T21:07:26", "address": "Rio Segre - Rafael Company"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378592114439778, 39.48567014586083]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 16, "name": "135_AVDA. CONSTITUCI\u00d3N", "status": "OPEN", "lon": -0.378592114439778, "lat": 39.48567014586083, "update": "2016-02-08T21:09:28", "address": "Constituci\u00f3n - Reus"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404504176110588, 39.45579803670432]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 10, "name": "251_ARQUITECTO_SEGURA_LAGO_CAMINO_NUEVO_DE_PICA\u00d1A", "status": "OPEN", "lon": -0.404504176110588, "lat": 39.45579803670432, "update": "2016-02-08T21:04:05", "address": "Arquitecto Segura del Lago - Camino Nuevo de Pica\u00f1a"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387457129393968, 39.464020069969]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 14, "name": "157_AVENIDA_PEREZ_GALDOS", "status": "OPEN", "lon": -0.387457129393968, "lat": 39.464020069969, "update": "2016-02-08T21:08:53", "address": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Marqu\u00e9s de Zenete"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.350928020671138, 39.46548408671991]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 7, "name": "065_AVDA. DEL PUERTO III", "status": "OPEN", "lon": -0.350928020671138, "lat": 39.46548408671991, "update": "2016-02-08T21:06:00", "address": "Av. Puerto - Doctor Manuel Candela"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392424141132886, 39.458152048558595]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 7, "name": "197_CALLE_FONTANARS_DELS_AFORINS", "status": "OPEN", "lon": -0.392424141132886, "lat": 39.458152048558595, "update": "2016-02-08T21:08:20", "address": "Fontanars dels Aforins - Jacinto Labaila"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361233058011854, 39.47748012383395]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 40, "name": "088_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 3", "status": "OPEN", "lon": -0.361233058011854, "lat": 39.47748012383395, "update": "2016-02-08T21:05:43", "address": "Blasco Iba\u00f1ez, 28 (F. Geograf\u00eda e Historia)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401233183623003, 39.48807514670377]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "225_CALLE_PADRE_BARRANCO_DESPUES_CALLE_BENIFAIRO", "status": "OPEN", "lon": -0.401233183623003, "lat": 39.48807514670377, "update": "2016-02-08T21:08:10", "address": "Padre Barranco - Carlos Ruano Llopis (Pintor)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356059041618514, 39.475828119933816]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "092_AVDA. DE ARAGON, 4 - ESQ AVDA BLASCO IBA\u00d1EZ", "status": "OPEN", "lon": -0.356059041618514, "lat": 39.475828119933816, "update": "2016-02-08T21:09:08", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Arag\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37408108969372, 39.464786076876194]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "033_GRAN_VIA_GERMANIAS_ESQ_CALLE_RUZAFA", "status": "OPEN", "lon": -0.37408108969372, "lat": 39.464786076876194, "update": "2016-02-08T21:09:03", "address": "German\u00edas - Ruzafa"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364806069768998, 39.47943212926333]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 23, "name": "085_AVDA_BLASCO IBA\u00d1EZ 1", "status": "OPEN", "lon": -0.364806069768998, "lat": 39.47943212926333, "update": "2016-02-08T20:59:55", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Jaime Roig"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370965084251257, 39.472030102316914]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 19, "name": "013_PZA. ALFONSO MAGNANIMO_CON_CALLE_LA_NAVE", "status": "OPEN", "lon": -0.370965084251257, "lat": 39.472030102316914, "update": "2016-02-08T21:02:55", "address": "Alfonso el Magn\u00e1nimo - Nave"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373525099027208, 39.48525414608695]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 0, "name": "132_C/ RUAYA", "status": "OPEN", "lon": -0.373525099027208, "lat": 39.48525414608695, "update": "2016-02-08T21:00:34", "address": "Platero Su\u00e1rez - Milagrosa"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381065108588874, 39.46098606179716]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 38, "name": "194_ESTACION_AVE_JOAQUIN_SOROLLA", "status": "OPEN", "lon": -0.381065108588874, "lat": 39.46098606179716, "update": "2016-02-08T21:06:58", "address": "Estaci\u00f3n AVE Joaqu\u00edn Sorolla"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361971060764256, 39.47848612698768]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 35, "name": "87_AVDA BLASCO IBA\u00d1EZ 2", "status": "OPEN", "lon": -0.361971060764256, "lat": 39.47848612698768, "update": "2016-02-08T21:03:50", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Doctor G\u00f3mez Ferrer (Cl\u00ednico)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40127817864509, 39.47852611446744]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "223_CALLE_VALLE_BALLESTERA_ESQ_PLAZA_POLICIA_LOCAL", "status": "OPEN", "lon": -0.40127817864509, "lat": 39.47852611446744, "update": "2016-02-08T21:04:21", "address": "Valle de la Ballestera - Hospital Nueve de Octubre"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370021082654504, 39.474323110354575]}, "properties": {"bikes": 17, "stands": 8, "name": "009_PLAZA_TETUAN_4", "status": "OPEN", "lon": -0.370021082654504, "lat": 39.474323110354575, "update": "2016-02-08T21:02:37", "address": "Plaza de Tetu\u00e1n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368590075268948, 39.468569091411034]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "030_CIRILO AMOROS", "status": "OPEN", "lon": -0.368590075268948, "lat": 39.468569091411034, "update": "2016-02-08T21:06:20", "address": "Cirilo Amor\u00f3s - Jorge Juan (Mercado Col\u00f3n)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406462200475517, 39.490257152389816]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 17, "name": "266_PLANA_ALTA_ESQ_AVDA_MAESTRO_RODRIGO", "status": "OPEN", "lon": -0.406462200475517, "lat": 39.490257152389816, "update": "2016-02-08T21:09:12", "address": "Canal de Navarr\u00e9s - Maestro Rodrigo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34621001424835, 39.479803136509446]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 31, "name": "95_AVDA. DE LOS NARANJOS", "status": "OPEN", "lon": -0.34621001424835, "lat": 39.479803136509446, "update": "2016-02-08T21:03:30", "address": "Naranjos (Magisterio)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342242991568314, 39.45977907030124]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "062_MENORCA", "status": "OPEN", "lon": -0.342242991568314, "lat": 39.45977907030124, "update": "2016-02-08T21:08:23", "address": "Menorca - Baleares"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395571161644053, 39.478747117048464]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 12, "name": "144_CALLE_MARQUES_DE_SAN_JUAN", "status": "OPEN", "lon": -0.395571161644053, "lat": 39.478747117048464, "update": "2016-02-08T21:06:23", "address": "Marqu\u00e9s de San Juan - Diputat Llu\u00eds Luc\u00eda"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37599308454911, 39.4446390082756]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 29, "name": "189_HOSPITAL_NUEVA_FE", "status": "OPEN", "lon": -0.37599308454911, "lat": 39.4446390082756, "update": "2016-02-08T21:08:34", "address": "Hospital Nueva Fe (administraci\u00f3n)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37003608893869, 39.485943149532034]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 4, "name": "129_C_ALMAZORA", "status": "OPEN", "lon": -0.37003608893869, "lat": 39.485943149532034, "update": "2016-02-08T20:59:49", "address": "Almazora - Benimuslem"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368282068629998, 39.45796705574948]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 10, "name": "181_CALLE_DEL_SALINAR", "status": "OPEN", "lon": -0.368282068629998, "lat": 39.45796705574948, "update": "2016-02-08T21:04:32", "address": "Zapadores, 23"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367061075518166, 39.47755312220108]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 25, "name": "83_PZA. DE LA LEGI\u00d3N ESPA\u00d1OLA", "status": "OPEN", "lon": -0.367061075518166, "lat": 39.47755312220108, "update": "2016-02-08T21:01:29", "address": "General Elio - Llano del Real"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361886052119026, 39.462902074466406]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "149_AVDA. PERIS Y VALERO", "status": "OPEN", "lon": -0.361886052119026, "lat": 39.462902074466406, "update": "2016-02-08T21:04:35", "address": "Peris y Valero - Salamanca"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382701118769287, 39.47078409432719]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 13, "name": "010_CALLE_DEL_HOSPITAL_FRENTE_CALLE_HORNO_DEL_HOSP", "status": "OPEN", "lon": -0.382701118769287, "lat": 39.47078409432719, "update": "2016-02-08T20:59:55", "address": "Hospital - Horno del Hospital"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351867021712218, 39.462199075340266]}, "properties": {"bikes": 17, "stands": 2, "name": "060_AVDA.BALEARES II", "status": "OPEN", "lon": -0.351867021712218, "lat": 39.462199075340266, "update": "2016-02-08T21:07:20", "address": "Baleares - Leb\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394897167291038, 39.49307216559276]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 10, "name": "229_CALLE_AITANA_ESQ_AVDA_BURJASSOT", "status": "OPEN", "lon": -0.394897167291038, "lat": 39.49307216559276, "update": "2016-02-08T21:06:06", "address": "Aitana - Florista"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405642188252898, 39.47202809113153]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 12, "name": "245_9_DE_OCTUBRE_CIEZA", "status": "OPEN", "lon": -0.405642188252898, "lat": 39.47202809113153, "update": "2016-02-08T21:08:07", "address": "Nueve de Octubre - Cieza"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392980165265021, 39.50004318971825]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 13, "name": "270_CALLE_NINOT_ESQ_PZA_REGINO_MAS", "status": "OPEN", "lon": -0.392980165265021, "lat": 39.50004318971825, "update": "2016-02-08T21:05:21", "address": "Ninot - Regino Mas"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370340076012569, 39.459369828677254]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 13, "name": "38_AVDA. PERIS Y VALERO", "status": "OPEN", "lon": -0.370340076012569, "lat": 39.459369828677254, "update": "2016-02-08T21:04:09", "address": "Peris y Valero - Cabo Jubi"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4036651706049, 39.450256018261534]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 11, "name": "252_DE_LOS_GREMIOS_CAMPOS_CRESPO", "status": "OPEN", "lon": -0.4036651706049, "lat": 39.450256018261534, "update": "2016-02-08T21:01:21", "address": "Dels Gremis - Campos Crespo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378805097289263, 39.45260503424732]}, "properties": {"bikes": 10, "stands": 10, "name": "192_CTRA_MALILLA", "status": "OPEN", "lon": -0.378805097289263, "lat": 39.45260503424732, "update": "2016-02-08T20:59:44", "address": "Cra. Malilla - Olt\u00e1"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380263118087985, 39.48313013675752]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 15, "name": "153_C/ LLANO DE ZAIDA", "status": "OPEN", "lon": -0.380263118087985, "lat": 39.48313013675752, "update": "2016-02-08T21:08:06", "address": "Llano de la Zaid\u00eda - Doctor Ol\u00f3riz"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403679186925212, 39.480536120478945]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 4, "name": "224_PLAZA_JOSE_MONFORTE_TUDELA_ESQ_CALLE_HERNANDEZ", "status": "OPEN", "lon": -0.403679186925212, "lat": 39.480536120478945, "update": "2016-02-08T21:02:11", "address": "Jorge Comin (Metge) - Terrateig"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343702007510602, 39.48124414217441]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 37, "name": "113_ETS CAMINOS", "status": "OPEN", "lon": -0.343702007510602, "lat": 39.48124414217441, "update": "2016-02-08T21:07:10", "address": "UPV Caminos"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389750145869399, 39.48188812951767]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 21, "name": "142_C/ GREGORIO GEA (PEATONAL)", "status": "OPEN", "lon": -0.389750145869399, "lat": 39.48188812951767, "update": "2016-02-08T21:07:34", "address": "Gregorio Gea - Profesor Beltr\u00e1n B\u00e1guena"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.426354265293528, 39.499875178486775]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 11, "name": "269_CAMPAMENTO_81", "status": "OPEN", "lon": -0.426354265293528, "lat": 39.499875178486775, "update": "2016-02-08T21:07:54", "address": "Campamento, 81"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35246203223541, 39.47842112983494]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 2, "name": "103_RUBEN DARIO", "status": "OPEN", "lon": -0.35246203223541, "lat": 39.47842112983494, "update": "2016-02-08T21:02:11", "address": "Rub\u00e9n Dar\u00edo - Plaza Fray Luis Colomer"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376875101498657, 39.471154097455006]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 25, "name": "011_PZA_AYTO_CON_CALLE_COTANDA", "status": "OPEN", "lon": -0.376875101498657, "lat": 39.471154097455006, "update": "2016-02-08T21:09:21", "address": "Plaza Ayuntamiento - Cotanda"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404288192680299, 39.48787514504915]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "242_LA_SAFOR_AVDA_MAESTRO_RODRIGO", "status": "OPEN", "lon": -0.404288192680299, "lat": 39.48787514504915, "update": "2016-02-08T20:59:45", "address": "La Safor - Maestro Rodrigo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397373166037864, 39.47686111010473]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 16, "name": "222_AVDA_MAESTRO_RODRIGO_ESQ_AVDA_MANUEL_DE_FALLA", "status": "OPEN", "lon": -0.397373166037864, "lat": 39.47686111010473, "update": "2016-02-08T21:08:57", "address": "Maestro Rodrigo - Manuel de Falla"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34390000326249, 39.47225011180076]}, "properties": {"bikes": 29, "stands": 9, "name": "93_AVADA_BLASCO_IBA\u00d1EZ_DESP_C_POETA_DURAN_TORTAJAD", "status": "OPEN", "lon": -0.34390000326249, "lat": 39.47225011180076, "update": "2016-02-08T21:08:37", "address": "Blasco Iba\u00f1ez - Poeta Dur\u00e1n Tortajada"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35834704234339, 39.46444408081199]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 12, "name": "057_CALLE PINTOR MONLEON", "status": "OPEN", "lon": -0.35834704234339, "lat": 39.46444408081199, "update": "2016-02-08T21:08:34", "address": "Alameda - Pintor Monle\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401192164498328, 39.452694027294896]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 6, "name": "253_PLAZA_JOSE_MELIA_CASTELLO_CAMPOS_CRESPO", "status": "OPEN", "lon": -0.401192164498328, "lat": 39.452694027294896, "update": "2016-02-08T21:03:20", "address": "Jos\u00e9 Meli\u00e1 Castell\u00f3 - Campos Crespo"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.332280972954351, 39.480591143659446]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 0, "name": "272_VICENTE_LA_RODA_C_INGENIERO_FAUSTO_ELIO", "status": "OPEN", "lon": -0.332280972954351, "lat": 39.480591143659446, "update": "2016-02-08T21:02:43", "address": "Vicente la Roda - Ingeniero Fausto Elio"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36019506326505, 39.493066176705305]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 4, "name": "126_C/ ALFAUIR", "status": "OPEN", "lon": -0.36019506326505, "lat": 39.493066176705305, "update": "2016-02-08T21:07:27", "address": "Alfahuir - Jos\u00e9 Chabas Bordehore"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384372117626406, 39.45935205521343]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 10, "name": "195_CALLE_GIORGETA", "status": "OPEN", "lon": -0.384372117626406, "lat": 39.45935205521343, "update": "2016-02-08T21:08:44", "address": "Giorgeta - Roig de Corella"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.347921009381426, 39.46126107345635]}, "properties": {"bikes": 17, "stands": 2, "name": "061_VICENTE VIDAL", "status": "OPEN", "lon": -0.347921009381426, "lat": 39.46126107345635, "update": "2016-02-08T21:06:53", "address": "Vicent Vidal - Pintor Maella"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.352781023126671, 39.45974606677287]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 11, "name": "54_PASEO ALAMEDA", "status": "OPEN", "lon": -0.352781023126671, "lat": 39.45974606677287, "update": "2016-02-08T21:05:17", "address": "Plaza de Europa"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.323491937905993, 39.464405091973795]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 5, "name": "163_PASEO NEPTUNO", "status": "OPEN", "lon": -0.323491937905993, "lat": 39.464405091973795, "update": "2016-02-08T21:03:08", "address": "Paseo Neptuno 32-34"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406227193465013, 39.47847411270088]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "244_AVDA_PIO_BAROJA_VALLE_DE_LA_BALLESTERA", "status": "OPEN", "lon": -0.406227193465013, "lat": 39.47847411270088, "update": "2016-02-08T21:08:21", "address": "Valle de la Ballestera - Pio Baroja"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351792026815861, 39.472081108680385]}, "properties": {"bikes": 25, "stands": 0, "name": "075_CAMPOAMOR I", "status": "OPEN", "lon": -0.351792026815861, "lat": 39.472081108680385, "update": "2016-02-08T21:04:45", "address": "Rep\u00fablica Argentina - Campoamor"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.323855937664754, 39.4619430835605]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 12, "name": "276_EDIFICIO_VELES_E_VENTS", "status": "OPEN", "lon": -0.323855937664754, "lat": 39.4619430835605, "update": "2016-02-08T21:07:56", "address": "Veles e Vents"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362046066347782, 39.48846916061659]}, "properties": {"bikes": 11, "stands": 14, "name": "124_C/ AZAGADOR DE ALBORAYA", "status": "OPEN", "lon": -0.362046066347782, "lat": 39.48846916061659, "update": "2016-02-08T21:06:22", "address": "Azagador de Alboraya - Dolores Marqu\u00e9s"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406020201221407, 39.4941361656198]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 10, "name": "267_C_BENIFERRI_VICENTE_TOMAS_MARTI", "status": "OPEN", "lon": -0.406020201221407, "lat": 39.4941361656198, "update": "2016-02-08T21:06:07", "address": "Beniferri - Vicent Tom\u00e1s Mart\u00ed"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.329644959268791, 39.46984410830488]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 2, "name": "154_PESCADORES", "status": "OPEN", "lon": -0.329644959268791, "lat": 39.46984410830488, "update": "2016-02-08T21:02:58", "address": "Pescadores - Progreso"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393106136312086, 39.44542800538199]}, "properties": {"bikes": 16, "stands": 4, "name": "259_CALLE_PIO_IX_POLIDEPORTIVO_RAMBLETA", "status": "OPEN", "lon": -0.393106136312086, "lat": 39.44542800538199, "update": "2016-02-08T21:04:29", "address": "Pio IX - M\u00fasico Cabanilles"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391284136125771, 39.45520803898995]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 11, "name": "86_AVDA_GASPAR_AGUILAR_ESQ_VICENTE_PARRA", "status": "OPEN", "lon": -0.391284136125771, "lat": 39.45520803898995, "update": "2016-02-08T21:07:14", "address": "Gaspar Aguilar - Vicente Parra"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342969997228533, 39.46622709180114]}, "properties": {"bikes": 20, "stands": 0, "name": "073_JERONIMO MONSORIU", "status": "OPEN", "lon": -0.342969997228533, "lat": 39.46622709180114, "update": "2016-02-08T21:04:18", "address": "Jer\u00f3nimo Monsoriu - Industria"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36453707493258, 39.49055916686075]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 12, "name": "127_C/ DUQUE DE MANDAS", "status": "OPEN", "lon": -0.36453707493258, "lat": 39.49055916686075, "update": "2016-02-08T21:09:08", "address": "Alfahuir - Duque de Mandas"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354286031274125, 39.46648608901148]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 7, "name": "064_AVDA. DEL PUERTO II", "status": "OPEN", "lon": -0.354286031274125, "lat": 39.46648608901148, "update": "2016-02-08T21:09:01", "address": "Av. Puerto 61-63"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35905805107551, 39.47670212191253]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 40, "name": "90_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ", "status": "OPEN", "lon": -0.35905805107551, "lat": 39.47670212191253, "update": "2016-02-08T21:01:22", "address": "Blasco Iba\u00f1ez, 32 (F. Filolog\u00eda)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391043151456223, 39.48507813986351]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 25, "name": "146_AVDA. CAMPANAR", "status": "OPEN", "lon": -0.391043151456223, "lat": 39.48507813986351, "update": "2016-02-08T21:05:33", "address": "Av. Campanar (La Fe)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37059407126453, 39.45001202816097]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 8, "name": "185_AVDA_AUSIAS_MARCH", "status": "OPEN", "lon": -0.37059407126453, "lat": 39.45001202816097, "update": "2016-02-08T21:04:19", "address": "Ebanista Caselles - Ausias March"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386875144115863, 39.494718173715064]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "230_CALLE_POETA_SERRANO_CLAVERO_EQ_GENERAL_LLORENS", "status": "OPEN", "lon": -0.386875144115863, "lat": 39.494718173715064, "update": "2016-02-08T21:09:19", "address": "Poeta Serrano Clavero - General Llorens"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333621966050435, 39.460348075016185]}, "properties": {"bikes": 19, "stands": 1, "name": "071_AVDA DEL PUERTO VI", "status": "OPEN", "lon": -0.333621966050435, "lat": 39.460348075016185, "update": "2016-02-08T21:09:08", "address": "Av. Puerto - Plaza Tribunal de les Aig\u00fces"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365661057953976, 39.452750038999675]}, "properties": {"bikes": 12, "stands": 3, "name": "184_CALLE_BOMBER_RAMON_DUART", "status": "OPEN", "lon": -0.365661057953976, "lat": 39.452750038999675, "update": "2016-02-08T21:09:02", "address": "Bombero Ram\u00f3n Duart - Hermanos Maristas"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402831173069948, 39.459474049657025]}, "properties": {"bikes": 10, "stands": 5, "name": "249_AVDA_TRES_CRUCES_SEGUNDA_REPUBLICA_ESPA\u00d1OLA", "status": "OPEN", "lon": -0.402831173069948, "lat": 39.459474049657025, "update": "2016-02-08T21:07:34", "address": "Tres Cruces - Segunda Rep\u00fablica Espa\u00f1ola"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367085068143159, 39.46371707553277]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "35_C/ DUQUE DE CALABRIA", "status": "OPEN", "lon": -0.367085068143159, "lat": 39.46371707553277, "update": "2016-02-08T21:05:57", "address": "Regne de Valencia - Almirante Cadarso"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387938136740957, 39.47500210686962]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 13, "name": "020_FERNANDO_EL_CATOLICO_CALLE_QUART", "status": "OPEN", "lon": -0.387938136740957, "lat": 39.47500210686962, "update": "2016-02-08T20:59:47", "address": "Quart - Fernando el Cat\u00f3lico"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398950178249295, 39.490832156737454]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 29, "name": "226_CALLE_SAFOR_ESQ_AVDA_DE_LAS_CORTES_VALENCIANAS", "status": "OPEN", "lon": -0.398950178249295, "lat": 39.490832156737454, "update": "2016-02-08T21:09:28", "address": "Corts Valencianes - La Safor"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375056087555512, 39.455400044894006]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 14, "name": "182_AVDA_AUSIAS_MARCH", "status": "OPEN", "lon": -0.375056087555512, "lat": 39.455400044894006, "update": "2016-02-08T21:08:39", "address": "Ausias March - Pianista Amparo Iturbi"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397475163041212, 39.470708089307045]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 7, "name": "218_CALLE_SALVADOR_FERRANDIS_LUNA_ESQ_CALLE_JUAN_B", "status": "OPEN", "lon": -0.397475163041212, "lat": 39.470708089307045, "update": "2016-02-08T21:01:27", "address": "Salvador Ferrandis Luna - Juan Bautista Vives"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375701108044157, 39.4899091610835]}, "properties": {"bikes": 9, "stands": 11, "name": "136_CALLE_ECONOMISTA_GAY", "status": "OPEN", "lon": -0.375701108044157, "lat": 39.4899091610835, "update": "2016-02-08T21:05:09", "address": "Economista Gay - Constituci\u00f3n"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391649140641673, 39.461556060298705]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 11, "name": "199_CALLE_BEATO_NICOLAS_FACTOR", "status": "OPEN", "lon": -0.391649140641673, "lat": 39.461556060298705, "update": "2016-02-08T21:00:53", "address": "Beato Nicol\u00e1s Factor - Convento de Jes\u00fas"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.344611008304436, 39.477658129796865]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 28, "name": "105_AVDA. DE LOS NARANJOS", "status": "OPEN", "lon": -0.344611008304436, "lat": 39.477658129796865, "update": "2016-02-08T21:08:50", "address": "Aularios Universidad de Valencia"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398486171871458, 39.481515125451246]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 1, "name": "145_PLAZA_BADAJOZ", "status": "OPEN", "lon": -0.398486171871458, "lat": 39.481515125451246, "update": "2016-02-08T21:08:54", "address": "Plaza Badajoz"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33515596627555, 39.452273047299634]}, "properties": {"bikes": 20, "stands": 0, "name": "275_CAMINO_DE_LAS_MORERAS_ESQ_RONDA_DE_NAZARET", "status": "OPEN", "lon": -0.33515596627555, "lat": 39.452273047299634, "update": "2016-02-08T20:59:50", "address": "Moreras - Rona de Nazaret"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.407308186532079, 39.45952404837945]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "260_DELS_FERRERS_ESQ_TRAGINERS", "status": "OPEN", "lon": -0.407308186532079, "lat": 39.45952404837945, "update": "2016-02-08T20:59:43", "address": "Traginers - Pedrapiquers"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373882078122754, 39.44446300836761]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 40, "name": "188_HOSPITAL_NUEVA_FE", "status": "OPEN", "lon": -0.373882078122754, "lat": 39.44446300836761, "update": "2016-02-08T21:04:36", "address": "Hospital Nueva Fe (consultas externas)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.347318002649104, 39.45215104293519]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "51_PSO. DE LAS MORERAS", "status": "OPEN", "lon": -0.347318002649104, "lat": 39.45215104293519, "update": "2016-02-08T21:04:23", "address": "Moreras (Oceanogr\u00e1fico)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366531327258963, 39.46090558239442]}, "properties": {"bikes": 3, "stands": 17, "name": "37_AVDA. PERIS Y VALERO", "status": "OPEN", "lon": -0.366531327258963, "lat": 39.46090558239442, "update": "2016-02-08T21:09:02", "address": "Peris y Valero - Luis Sant\u00e1ngel"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389195124464717, 39.44521900594571]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 16, "name": "257_PLAZA_SALVADOR_SORIA_ESQ_PIO_X", "status": "OPEN", "lon": -0.389195124464717, "lat": 39.44521900594571, "update": "2016-02-08T21:00:35", "address": "Plaza Salvador Soria, 8"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.327809952057852, 39.46666609819163]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 1, "name": "158_DR.LLUNCH", "status": "OPEN", "lon": -0.327809952057852, "lat": 39.46666609819163, "update": "2016-02-08T21:07:21", "address": "Doctor Lluch - Virgen del Sufragio"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361244048329219, 39.45944506301512]}, "properties": {"bikes": 14, "stands": 6, "name": "43_C/ DE ORIENTE", "status": "OPEN", "lon": -0.361244048329219, "lat": 39.45944506301512, "update": "2016-02-08T21:07:31", "address": "Escultor Jos\u00e9 Capuz - Oriente"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401638188523523, 39.494972169842995]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "240_CAMP_DEL_TURIA_AVDA_CORTES_VALENCIANAS", "status": "OPEN", "lon": -0.401638188523523, "lat": 39.494972169842995, "update": "2016-02-08T21:03:32", "address": "Camp del Turia - Corts Valencianes"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.350700021177111, 39.467689094227495]}, "properties": {"bikes": 25, "stands": 0, "name": "150_DR. MANUEL CANDELA", "status": "OPEN", "lon": -0.350700021177111, "lat": 39.467689094227495, "update": "2016-02-08T21:03:51", "address": "Manuel Candela - Rodriguez de Cepeda"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398412167524643, 39.473823099518064]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 8, "name": "220_CALLE_CASTAN_TOBE\u00d1AS_ESQ_CALLE_DE_GOYA", "status": "OPEN", "lon": -0.398412167524643, "lat": 39.473823099518064, "update": "2016-02-08T21:03:38", "address": "Cast\u00e1n Tobe\u00f1as - Patriques"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377991101943858, 39.46576307890842]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 36, "name": "148_ESTACION RENFE", "status": "CLOSED", "lon": -0.377991101943858, "lat": 39.46576307890842, "update": "2016-01-20T23:24:41", "address": "Estaci\u00f3n del Norte"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398762179196655, 39.49366016633798]}, "properties": {"bikes": 4, "stands": 11, "name": "228_AVDA_NICASIO_BENLLOCH_ESQ_CALLE_L'HORTA_SUD", "status": "OPEN", "lon": -0.398762179196655, "lat": 39.49366016633798, "update": "2016-02-08T21:02:55", "address": "Doctor Nicasio Benlloch - L'Horta Sud"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384174124251856, 39.47276610053889]}, "properties": {"bikes": 6, "stands": 9, "name": "006_GUILLEN_CASTRO_CON_CALLE_SAN_PEDRO_PASCUAL", "status": "OPEN", "lon": -0.384174124251856, "lat": 39.47276610053889, "update": "2016-02-08T21:08:57", "address": "Guillem de Castro - San Pedro Pascual"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370774075033782, 39.45598904826899]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 13, "name": "180_AVENIDA_DOCTOR_WAKSMAN", "status": "OPEN", "lon": -0.370774075033782, "lat": 39.45598904826899, "update": "2016-02-08T20:59:42", "address": "Doctor Waksman - Nieves"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373579103612918, 39.493513173915595]}, "properties": {"bikes": 13, "stands": 2, "name": "177_CALLE_ALCUDIA", "status": "OPEN", "lon": -0.373579103612918, "lat": 39.493513173915595, "update": "2016-02-08T21:08:51", "address": "Alcudia de Crespins - Pedro Patricio Mey"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378957096498364, 39.450297026408926]}, "properties": {"bikes": 7, "stands": 8, "name": "191_CTRA_MALILLA", "status": "OPEN", "lon": -0.378957096498364, "lat": 39.450297026408926, "update": "2016-02-08T21:06:04", "address": "Esparraguera - Cra. Malilla"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371231087646942, 39.47686311853029]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 15, "name": "005_PINTOR_LOPEZ_PZA_POETA_LLORENTE", "status": "OPEN", "lon": -0.371231087646942, "lat": 39.47686311853029, "update": "2016-02-08T21:02:20", "address": "Plaza Poeta Llorente"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372375077997377, 39.452588036275]}, "properties": {"bikes": 15, "stands": 3, "name": "183_AVDA_AUSIAS_MARCH", "status": "OPEN", "lon": -0.372375077997377, "lat": 39.452588036275, "update": "2016-02-08T21:07:44", "address": "Ausias March - Av. de la Plata"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334451973768557, 39.470036107395714]}, "properties": {"bikes": 28, "stands": 2, "name": "101_AVDA. BLASCO IBA\u00d1EZ 10", "status": "OPEN", "lon": -0.334451973768557, "lat": 39.470036107395714, "update": "2016-02-08T21:07:28", "address": "Marino Blas de Lezo (estaci\u00f3n Caba\u00f1al Adif)"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384118122083548, 39.469045088002915]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 20, "name": "024_GRAN_VIA_RAMON_Y_CAJAL", "status": "OPEN", "lon": -0.384118122083548, "lat": 39.469045088002915, "update": "2016-02-08T21:06:05", "address": "Fernando el Cat\u00f3lico - Cuenca"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401981188470323, 39.49294616289816]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 14, "name": "241_VALL_DE_ALBAIDA_PEATONAL", "status": "OPEN", "lon": -0.401981188470323, "lat": 39.49294616289816, "update": "2016-02-08T21:00:29", "address": "La Vall d'Albaida - Corts Valencianes"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.331816964744236, 39.467937101175984]}, "properties": {"bikes": 5, "stands": 10, "name": "161_MEDITERRANEO", "status": "OPEN", "lon": -0.331816964744236, "lat": 39.467937101175984, "update": "2016-02-08T21:02:34", "address": "Mediterr\u00e1neo - Plaza Cruz de Ca\u00f1amelar"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33907198613268, 39.46730409669327]}, "properties": {"bikes": 20, "stands": 0, "name": "160_JOSE MARIA DE HARO", "status": "OPEN", "lon": -0.33907198613268, "lat": 39.46730409669327, "update": "2016-02-08T21:08:52", "address": "Jos\u00e9 Mar\u00eda de Haro - Justo y Pastor"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.346352006288128, 39.46423908400446]}, "properties": {"bikes": 25, "stands": 0, "name": "066_GUILLEN DE ANGLESOLA", "status": "OPEN", "lon": -0.346352006288128, "lat": 39.46423908400446, "update": "2016-02-08T21:02:34", "address": "Guillem de Anglesola - Av. Puerto"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394769162326153, 39.48450913674717]}, "properties": {"bikes": 2, "stands": 18, "name": "173_AVENIDA_PIO_XII_34", "status": "OPEN", "lon": -0.394769162326153, "lat": 39.48450913674717, "update": "2016-02-08T21:07:05", "address": "P\u00edo XII - Monestir de Poblet"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393305148918046, 39.4677050805168]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 15, "name": "200_AVDA_DEL_CID", "status": "OPEN", "lon": -0.393305148918046, "lat": 39.4677050805168, "update": "2016-02-08T21:04:15", "address": "Av. del Cid - Juli\u00e1n Pe\u00f1a"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.409316194664879, 39.46344006095387]}, "properties": {"bikes": 1, "stands": 19, "name": "262_AVDA_TRES_FORQUES_COLONIA_ESPANOLA_DE_MEXICO", "status": "OPEN", "lon": -0.409316194664879, "lat": 39.46344006095387, "update": "2016-02-08T21:00:00", "address": "Tres Forques - Colonia Espa\u00f1ola de Mexico"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375728096943875, 39.469056090688554]}, "properties": {"bikes": 0, "stands": 34, "name": "015_RIBERA", "status": "OPEN", "lon": -0.375728096943875, "lat": 39.469056090688554, "update": "2016-02-08T21:03:01", "address": "Ribera - Plaza Ayuntamiento"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375527101694727, 39.47904012448793]}, "properties": {"bikes": 8, "stands": 17, "name": "036_PZA_LOS_FUEROS_CONDE_TRENOR", "status": "OPEN", "lon": -0.375527101694727, "lat": 39.47904012448793, "update": "2016-02-08T21:04:33", "address": "Plaza de los Fueros - Conde Trenor"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.325424953690914, 39.48294115378812]}, "properties": {"bikes": 18, "stands": 2, "name": "170_PAVIA 5", "status": "OPEN", "lon": -0.325424953690914, "lat": 39.48294115378812, "update": "2016-02-08T21:04:44", "address": "Isabel de Villena - Mendiz\u00e1bal"}}]}